同個喊緊嘅女仔講你再喊就做我女朋友， 然後佢笑

睇嚟係笑我on9

做左未？

佢呢世都唔會再喊

冇

冇9用

好sweet啊
好羨慕個女仔
利申為我個仆街男朋友喊緊

笑咗

本身唔開心緊多謝樓主

我太蠢.. 咁姐係有無做到

再喊就做我女朋友 依句好sweet

幾年不見嘅gag 依舊好笑

……咁都唔明

笑撚左

樓主好撚慘
條女即刻唔喊
個場面一定好撚尷

好sweet呀

好睇對象同咩關係
而樓主就係完美演繹

樓主冇事嗎

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

比個template 大家
如果想朋友來取暖，請send 比佢地睇下
記得講 發夢想發未發 唔講
只發洩不指責不論陣型

你菊花大嗎

好sweet

有咩用

兩個人唔夾就冇謂強求，加油

有用架，好SWEET架，氹得人好開心

本身好唔開心 睇完笑左